[帶風向]我地要認輸先可能會贏

首先個post係俾有腦嘅人睇
無腦嘅直接留言屌柒我推post唔該

順便幫我賺5毛

講左個topic先

唔好再俾土共有機會入我地做港獨
我知口號係嗌得好爽

唔好再俾土共有機會入我地做港獨
我知口號係嗌得好爽
但依家個情況係俾土共標籤依場運動做港獨
而俾佢標籤左係反對緊成個政府
就已經成為立場問題
土共只會係度鬧依場運動而唔需要回應
咁係對我地係於事無補
只係成功俾對家用更強硬嘅手段打沉
而唔係爭取任何野

抗爭由猜疑而起，
行動亦已經由情緒主勢，
策略同細節需要耐性處理，
已經好難實行。
你應該勸唔到佢地。

我地要認嘅係
以我地嘅力量，我地係無可能同土共鬥
我地就係順民
俾土民用到對付反動派嘅方法黎搞我地，就只有死路一條

我地要認嘅係，共產黨就係騎住係我地頭上

依家係度講乜最終目標係獨立呀，要反對土共嘅
都只係好似係度發洩，只係空想

為左啖氣係無可能達到目的

有時要做嘅野，係無咁gur，係難頂，但唔該諗下點先做到我地想要嘅野

波台狗

其實未有光復香港時代革命已經比人屈獨

我只係睇到訓唔撚著，想打少少野出黎
都無expect 真係有人會睇

第二

唔好再嗌反送中

土共係未嗌撤回，咁點
佢係唔再回應，咁點

繼續係依個point爭拗係無意義
無論覺得土共係咪無正面回應到我地嘅要求
事實上土共係唔會再讓步
覺得唔滿意，土共都係唔會再理
佢都係出黎話回應左

而非自己人亦都認為件事已經解決左，無論係其他市民定係外國新聞都係

再拗依個point只會令到我地嘅論據更加薄弱

咪撚再話民意無撚用

無論係民意定輿論對我地都極為緊要

因為我地同對家根本唔平等
每一分可能影響到土共嘅因素，我地都要爭

如果剩係發洩嘅，想去打柒班狗嘅，民意緊係無用
但咁樣只會淪為小學雞爭唔撚過人就去攬炒咁款

系，貢典牙

唔係想嗌交 但見唔到有咩實際建議

推

雖然唔係好啱聽
但係係事實嚟

我地企得住陣腳嘅，係追究黑警

班垃圾做嘅野係完全唔合理亦都係痴撚線

而作為公權力，自身帶有咁強烈嘅立場就已經係一個好撚on9同唔應該嘅事

加上佢地嘅行為，就係一班低見識低eq嘅社會垃圾擁有左武力之後自我膨脹嘅舉動

香港警察已經淪為一個流氓機關，用嘅係恐嚇同人治

個感覺就好似無啦啦番左幾十年前咁，就差左無貪污賺到笑

市民對警察失曬信心，先係我地要帶到/要煲嘅topic

岩岩先打左一段

bb miss u

同埋依家真係無乜可行嘅方法

如果我有，我去做國師啦

但唔代表我地要繼續做啲自我毁滅嘅行為

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

光復香港
工業革命

係，依個係土共慣常手段
一開始提倡本土果陣已經咁做
處理異己係土共最擅長嘅事

但我依家講嘅就係我地就係要認衰仔
有必要嘅，我去嗌埋我愛共產黨都仲得

因為力量對比實在太懸殊，我地唔可以俾佢地有更加正當嘅理由去對付我地

終於有個似樣d嘅po出現
呢度能夠顧全大局而又唔比情緒支配嘅人太少
最終只會幫倒忙
仲隨時推埋跟風嘅人去死

而我地真係收左手嘅話，只會變到好似大陸人咁，因為已經怕左依個流氓機構，再出黎反對嘅，受到嘅手段係以往嘅集成，會怕佢再對付自已
到時就成為真真正正嘅順民。。。